嘩屌你老味，屙尿都大力過你啦

垃撚圾

空水馬都射唔郁

真係我呀爺屙尿都勁過部廢鐵